貿易戰+ 歐債+ 股災 = 跌到仆街

傻西都識

升嘅時候：市場已經消化咗壞消息

傻西都識, 點解市場得1成人贏錢?
傻西送錢比大戶

高位跌左9000點
比條生路啦